依家真係好想衝出去啲廢佬度嘴啖佢

攞撚埋果$5000先

死變態

唔算變態

係為咗最後一啖氣點都唔可以蝕俾佢$5000點都攞埋先死

支持，不夠唔洗啜廢老啊？大把靚雞可以取閪經攞毒

🐔不了